\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel} %lingua italiana
\usepackage{hyperref} %gestisce link
\usepackage{tcolorbox} %gestisce post-it
\usepackage{listings} % colora il codice
\usepackage{graphicx}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{amsmath}

 
\usepackage[normalem]{ulem} % per tabella
\useunder{\uline}{\ul}{} %per tabella
\hypersetup {
    linkcolor = black!85!black,
    citecolor = violet!85!black,
    urlcolor = cyan!85!black,
    colorlinks = true
}

\graphicspath{{./img/}}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\setlength{\parindent}{0em}


\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
%\titleformat{\paragraph}{\normalfont\fontsize{12}{17}\bfseries\itshape}{\thesubsection}{1em}{}
%\titleformat{\paragraph}{\normalfont}{}{}{}
%titleformat{\paragraph}[runin]{}{}{}{}

\title{Progetto di Basi di Dati}
\author{A. Accornero, N. Sguerso, G. Orsi}
\date{\textit{Anno Accademico 2020-21}}


\begin{document} 
 
\maketitle
\begin{abstract}
    \par 
    Questo documento descrive la progettazione del database e dell'applicazione web di una piattaforma per la gestione delle biblioteche durante il periodo della pandemia COVID-19. Il progetto è realizzato per il corso \href{http://www.unibo.it/it/didattica/insegnamenti/insegnamento/2020/378069}{Basi di dati} dell'Alma Mater Studiorum -- Università di Bologna, anno accademico 2020/2021. 
\end{abstract}
\tableofcontents
\pagebreak 

\include{requisiti}
\include{progettazione-concettuale}
\include{progettazione-logica}
\include{normalizzazione}
\include{applicazione-web}
\input{strumenti}
\include{codice}

\section{Codice}
Il codice relativo alla creazione delle tabelle, delle procedure e dell'inserimento dei dati di demo è nella cartella \texttt{sql}. 

Il codice delle pagine PHP è nella cartella \texttt{web}. 


\end{document}